其實波台有幾多熱狗？

何淦淦
BoA
賓科
Milik
返六日唔撚易

仲有冇

樓主

都冇話係波蘭神鋒Milik你自己認咗

我經民聯做實事

我系謝偉傻義工

月薪幾多

牙泰同四眼仲吾入尼？

范加爾

月薪唔重要，最重要係我同經民聯既理念不謀而合

佢地忙住搞亂香港

成班反中亂港廢ching

籌緊旗比牙達去旅行

等我地一齊然返香港

受埋禾ok?

希望阿爺可以出手搞掂呢班辣殺

拉晒啲熱狗去坐監

你隻熱狗仔又講反話

佢五毛黎

邊個叫賓科牙

刀話我系謝偉傻義工

賓科土打/石原satomi

我係梁天柯義工